“我们在火车站遇到了走私犯; 他来和我们谈谈他提供的服务，”Yazbek说。 《地中海幽灵船》|芭比·拉扎·纳多| 2015年1月6日|每日野兽 
 他们能确定公民个人不应享有宪法规定的权利吗? 在佛罗里达，阻止同性恋婚姻的斗争终于结束了，jaymichaelson, 2015年1月5日 
 在被伊朗关押的两年里，阿卜杜哈米德提供了关于真主旅运作方式的关键细节。 伊朗和巴基斯坦之间危险的毒品资助的秘密战争|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 在最鼎盛的时候，他的生意一年能赚3万美元，前提是他要在12月工作一整个月。 Kerry Bentivolio:相信圣诞老人的国会议员|Ben Jacobs | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 该法案还通过海外应急行动账户提供640亿美元的战争资金。 圣诞快乐，国防承包商们! Veronique de Rugy | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 仅从这一点来看，新法律所提供的弹性无疑是足够的。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 他回答说，他不反对，只要她不把盒子装在马车上，那是他最讨厌的东西。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 要塞的总督在埃及有一处安全的住所，每年还有7.5万皮阿斯特的退休金。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 的确，那些被供养的父母对那二十五法郎的关心比对那个弃儿的关心多。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 弹性有两种形式，一种是数量弹性，另一种是质量弹性，这两种形式都在该法中有所规定。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips